.. _trang-bi-trung-lau-quy:

Trùng Lâu Quy
=============

* Tỉ lệ gây Tê Liệt đối phương, kéo dài 7 giây

  .. figure:: /tlbb_static/hinh_anh/trang_bi/trung_lau/trung_lau_quy.jpg
     :alt: Trùng Lâu Quy gây tê liệt đối phương, kéo dài 7 giây

     Hình ảnh về Trùng Lâu Quy, món trùng lâu được cho là "bình dân" nhất.

  .. figure:: /tlbb_static/hinh_anh/trang_bi/trung_lau/hieu_ung_trung_lau_quy.png
     :alt: Buff hiệu ứng Trùng Lâu Quy gây tê liệt đối phương, kéo dài 7 giây    

     Buff hiệu ứng Trùng Lâu Quy gây tê liệt (ma tý - hình buff giống thanh kiếm màu xanh dương) đối phương, kéo dài 7 giây. Buff này giống hệt như buff của :ref:`trang-bi-trung-lau-ngoc` (vì cùng là Trùng Lâu hộ phù (ngọc bội)) nhưng thời gian ảnh hưởng lên đối phương chỉ kéo dài 7 giây. 